情傷點醫

燃點香煙喝淡酒

去利群樓搵俄妹，有隻溜冰好勁

時間將會

明明唔係第一次，但一次比一次難受

轉機

搵過條

time will heal

Tinder

當你不能夠再擁有，你唯一可以做的，就是令自己不要忘記。

做運動

一齊出黎飲酒

唉

睇吧，悶到訓著就第日睇

針灸

小氣

所有小氣都溜走

希望快啲遇到，事實上我之前都係咁走出嚟，只係一次又一次受傷......

認真，求其搵隻水泡最work

邊隊六隊啊？

睇下呢個po 話唔定會笑得出

談何容易......

真係好易

睇住部 mac book 先

呢排已經日日Vodka

榮清

冇壞嫁

無解 春夢由來最易醒

最主要係hurt女我真係做唔出

hurt女真係唔好，有報應。所以都係飲酒算啦！

你hurt 不少

所以有報應了

我冇

屌你啦豬腦

我都想有女

屌得好！

同埋冇心去互相了解嘅感情又有咩意義......偏偏當有條女會主動去了解我時 ，我就好易沉咗落去，明明當初就冇發展嘅意思，點知回頭一望，佢搵到另一半時，我先知自己一直呃自己唔去馬，結果又錯過咗個靈魂伴侶......

某程度今次就好似June March喺The lover入面咁，當然連冇戲入面咁扑過，條女亦應該唔似梁家輝咁對我有意思。但我同June March都一撚樣，明明其實自己係有感覺，但自己就一直呃自己同對方冇嘢，June March當同梁家輝之間係一場性交易，我就當條女係知己，將自己嘅真正感覺收埋喺內心深處。當真正失去時，先發現自己on99，狠狠咁自隊幾十刀

可唔可以唔好提溜冰......

之前又話對她冇嘢

唉......

而家點睇都唔係啦

女人就係咁絕情

對住女人認真就輸了

邊度 copy 返黎？幾有文彩

你咪google下睇下有冇差唔多一樣嘅文囉......

真......

Bin到佢唔敢溝新仔

不要忘記唔係仲痛？

你點估到明明上一晚仲text到夜一夜，可以一夜之間連見到面都變到不揪不睬......

我都試過
完全冇先兆

之前仲話一齊打機，宜家我諗冇機會了......

人類天生就係會記著受傷嘅情況同感覺

短則1星期
長則2個月
之後又會搵返佢

唔知呢......

個世界咁多誘惑
就算一齊咗咁又點？

之前咪叫咗樓主咪咁認真。。。

樓主係馬國明？

沉左船

尋日先係鐵達尼號嘅沉沒紀念日......

你有無咁痴線呀

馬明 下個會更好

榮囝

樓主same here

樓上兩隻番狗

上件更正的
就唔記得以前既事啦

dllm

情聖